若蓮喪子呢單嘢完美演繹世紀之爭

老嗰班睇後生唔順眼 一味用自己因爲年齡而得到嘅地位去打壓班後生 但係又舉唔到咩理據岀嚟
後生嗰班就唔据班老屎忽咁廢 串到佢哋應一應

利申 94

成日話後生仔搞事 但從來唔諗下係邊個令到後生仔要咁做

樓主聰慧
主修文學
好藏頭詩
柒步成文

世代衝突

通常係想將問題源頭引開
等你地內鬥消耗